2018年春季日劇討論(1)

星期一（月曜日）
富士月21 《信用詐欺師 JP》
東京月22《Head Hunter》

星期二（火曜日）
富士火21 《Signal》
TBS火22 《花樣男子》

星期三（水曜日）
NTV水22 《伸張正義》

星期四（木曜日）
朝日木21 《未解決之女》
富士木22 《基度山伯爵》

星期五（金曜日）
TBS金22 《有家可歸的戀人們》
朝日金23 《家政夫三田園 2》

星期六（土曜日）
NTV土22《惡魔小姐》

星期日（日曜日）
TBS日21 《黑色止盤鉗》
NTV日23《懸崖邊的酒店》

如欲劇透討論請先預告再細+深藍色字

圖透請先注明 [圖透], 然後貼上圖片link/高登加密法

日劇分季掃盲:

第95回日劇學院賞

最佳作品
1. 陸王（讀者第4位；記者第1位；審查第1位）
2. 只是先出生的我（讀者第1位；記者五甲不入；審查五甲不入）
3. 監獄公主（讀者五甲不入；記者第2位；審查第2位）
4. 產科醫鴻鳥（讀者第2位；記者五甲不入；審查第3位）
5. 刑事弓神（讀者五甲不入；記者第3位；審查第4位）

最佳男主角
1. 役所廣司／陸王 （讀者第3位；記者第1位；審查第1位）
2. 櫻井翔／只是先出生的我（讀者第1位；記者第5位；審查第4位）
3. 淺野忠信／刑事弓神（讀者第5位；記者第3位；審查第2位）
4. 綾野剛／產科醫鴻鳥2（讀者第2位；記者第2位；審查第3位）
5. 竹野內豐／致給你的聲音（讀者第4位；記者第5位；審查第5位）

最佳女主角
1. 綾瀨遙／太太請小心輕放（讀者第1位，記者第2位；審查第3位）
2. 小泉今日子／監獄公主（讀者第5位；記者第1位；審查第2位）
3. 米倉涼子／Doctor-X 5（讀者第2位；記者第5位；審查第1位）
4. 柴崎幸／女城主直虎（讀者第3位；記者第4位；審查第3位）
5. 井上真央／明日的約束（讀者五甲不入；記者第3位；審查第5位）

最佳男配角
1. 高橋一生／女城主直虎（讀者第5位；記者第1位；審查第1位）
2. 竹內涼真／陸王（讀者五甲不入；記者第2位；審查第4位）
3. 神木隆之介／刑事弓神（讀者五甲不入；記者第3位；審查第2位）

最佳女配角
1. 滿島光／監獄公主 （讀者第3位；記者第1位；審查第1位）
2. 蒼井優／只是先出生的我（讀者第1位；記者五甲不入；審查第5位）
3. 山本美月／刑事弓神（讀者五甲不入；記者第2位；審查第2位）

最佳編劇
1. 宮藤官九郎／監獄公主
2. 八津弘幸、吉田真侑子／陸王
3. 森下佳子／女城主直虎

最佳導演
1. 福澤克雄、田中健太／陸王
2. 金子文紀、福田亮介、坪井敏雄、渡瀨曉彥／監獄公主
3. 西谷弘、加藤裕將、宮木正悟／刑事弓神

最佳歌曲
1. 《Doors〜勇気の軌跡〜》嵐／只是先出生的我（讀者第1位；記者五甲不入；審查第2位）
2. 《Showtime》安室奈美惠／監獄公主（讀者五甲不入；記者第1位；審查第3位）
3. 《Jupiter》Little Glee Monster／陸王（讀者五甲不入；記者第2位；審查第1位）

特別賞
從缺

2018年冬季日劇討論

下載同線上睇

第96回日劇學院賞4月3日截止投票

石原さとみ已經夠票 大家選擇投芳根京子（倉下月海役）

頂 春季起碼7套想睇

有幾多套係有田中圭

狂賭大結局唔湯唔水咁
會長同副會長o的野冇提過

係喎計埋佢有8套 我唔想睇田中圭呀我想睇水川咋

田中圭

田中季日劇討論

今季終於有返d選擇
上季得unnatural睇得落眼
嚟緊要追好多套

長澤まさみ
妻夫木聡 x 竹内結子
坂口健太郎 x 吉瀬美智子
吉高由里子
佐々木希 x 夏菜
片山萌美
菜々緒
波瑠 x 鈴木京香 x 遠藤 憲一

田中圭嗰套冇女有d伏味濃
1共8套要追大檸樂

鎅票
鬼

男主揀左好耐 最後投左比腎仔 純粹支持
女主本身投臭西鈴 但又投唔落手最後比石原
男助 瀨戶康史
女助 高畑淳子
劇 隔離飯香
歌 lemon是常識吧

田中季is coming to town

嗚呀

都唔明田中圭有樣有演技拍親都交到貨...就係遇唔到好劇本
上年最有異性緣得伊藤A-E同吉高套東京娘

有樣

睇左散步的侵略者了，多謝bros給予既預期管理

演員好落力去做一個無聊既故事

長澤

你要拍埋去坂口..j仔嗰d就無得比 ..但係做ptbf情夫就屈晒機

演員好落力去做一個無聊既故事

↑成套戲呢14個字真係精粹

奥田民生になりたいボーイと出会う男すべて狂わせるガール

睇埋呢套，妻夫同水原希子激吻連場，輕輕鬆鬆好睇

尋晚down咗未睇

見到預兆已經有字幕 即刻唔買飛睇

值得睇睇，開心輕鬆唔傷神

有 好想快啲睇埋佢

市原隼人

我成日覺得佢個樣好似好急咁, 印象係塊面紅卜卜乸埋一舊咁
向井靚仔D, 不過連登有人燈佢係一個好開始

向井理

放假冇野做清下啲未睇既片
無限之住人好悶

原著粉屌到呢套嘢1棟都冇

真係曲直難分

其實幾似樣

田中龜個樣好猥瑣 向井理正氣啲

d打鬥場面好冇美感，又冇動感，只識爆d血出黎，好核突

節奏推進得慢，戶田出場時醒左醒神，就完場了

絲打你就好啦同軒仔傾電話

唔好咁留意我啦 怕醜架

我見到國仲涼子都可以好猥瑣

有個係你黎 ？

仲慢
鳩塞哂漫畫劇情落戲度，故事交待到九唔搭八
市原跌落去谷底我笑醒咗

係呀 有username都唔怕認

想知佢點聯絡你

最後轉左投臭閪鈴
覺得佢最尾幾集演得好出色

連登仔全部都係連登女

助演女優投左paruru
幾鍾意佢做癲婆

仲要個個都有仔

unnatural成日提住法醫學者乜乜乜其實都幾煩膠下

留名

nino san英文食譜下集出左
最尾個鬼佬嗌apple pie嗰到笑左

尊重自己職業呀

呢句句子template好嘢嚟㗎
例句1: 日劇成日講日文乜乜乜其實都幾煩膠下

肥恭成日提住生唔到仔乜乜乜其實都幾煩膠下

索性兩個出演埋啦

2佬係型但係佢d戲真係好撚悶...如果佢同徳井義実2個鬥變態我會有性趣d
バカリズム適合做幕後編劇腳本...同宮藤官九郎1樣都係鬼才類型人

今集食得落口冇咁好笑

呢套好期待
希望香港會上

文乃都成日提住法官乜乜乜

我都係...題材超正因為香港一定唔會有
日本炒得好勁個話題...由網漫到網劇再拍戲既作品少之又少
但係多數都唔會賣出去
等睇乜乜乜導演整套山寨版出嚟

真係幾煩下
集集都loop一次

集集都有呢個係你的final cut都幾煩

Bg d看更成日提住冇武器乜乜乜

キョドコのくせに

對腳真係J到2046...踩我吧

↑自己搞vpn嚟睇

repeat咁就完左
臨尾幾集放多左男女主角條線 但係佢兩個真係好唔襯囉
最後女主想拯救全世界 但係天童個仔單野冇吸收教訓咩

呢套野想由頭睇過一次

菜菜緒型

期待再嚟同桃李套siren級既惡魔演出

男女主角都演得好一般
貫地谷對眼係敏感 定係化到紅晒 睇佢好似想就喊咁樣

整容變佐文乃

套siren加埋alexandros首歌又係正到爆

Girl A

大家都係J家

但今季Hey Say Jump首マエヲムケ仲好聽過Find the answer

hsj果首嫌佢有啲慢

純粹對信世界觀有興趣
貫地谷眼下紅應該係化妝

就係聽完呢首我就發現兩首調轉人唱都無違和, chorus D聲都係差唔多, 大家都係罐頭, 不用分得這麼細

佢另外有個post講repeat個化妝 就係無eyeshadow同眼周圍無粉底

老老柒柒佢5官化埋妝係幾靚...可惜本身肥底...減咗磅嗰時真係索得下...1反彈就gg

好好睇ar呢套，勁有型又sexy

桃李都型到爆，文奶就做菜菜緒下把位

歌投左海月姬嗰首new day
好正好襯套劇

Lemon太強勢忍唔到手唔投

不過Suda果首同更喜歡明天的你首Yours都好正

隔離飯香

下邊個張咁肥
而家睇repeat覺得唔錯

冇lemon我會投suda果首

下面係buzzer beat果陣?

覺得佢ok 不過成個人散發既氣質比實際年齡大好多

應該唔係...因為buzzer beat同love shuffle係同年....佢未到爆漲高位
love shuffle佢仲好得意

文乃＆菜々緒

佢哋兩個連出電視出題曲都要一齊 ，咁冚法lemon 點都贏

菜菜緒條腿呀！

多多呢套個樣唔知做乜走歪左
成日好似那埋一舊咁

有冇人一陣睇松岡茉優？

請問黎緊有冇d SP值得關注？

米津d歌唔係主打既話都幾另類
Suda d歌暫時仲偏大路

佢好似走樣左一排
好耐之前睇綜藝見佢都係歪歪地面

交嵐最新果集
大野智真係好識比反應

睇完 啲劇情都幾怪

我幾鍾意喎
而且又夠搞笑
睇完更加鍾意茉優

以為中間有返少少深度
原來都係鳩戲

去釣魚嗰到佢靚到

今次港版譯名近貼切

今季呢個係你的final cut同誤差なし一樣都係金句黎

吉岡套結局做乜鳩

純講做戲，佢真係幾好。
((雖然我都無乜留意佢新聞...)

個譯名簡直畫龍點精

btw今年hkiff好似少左人睇咁 頭先前幾行都冇咩人坐

前半搞笑 後半其實笑唔出

導演啲癖好表露無遺
佢寫果堆對白簡直神

男主渡辺大知做得幾好
而家睇親北村匠海 就會諗起 隣の家族は青く見える

土屋太鳳手字咁癡線既

有冇圖？

print出箻咁

精神過見到杯咖啡

2. 只是先出生的我（讀者第1位；記者五甲不入；審查五甲不入）

This season is the season of 田中圭

門牌個到講多啲

個人名讀音同陶笛日文讀音一樣

月九係diu有得睇 又唔使特登搵

下有劇透

求推薦今季睇邊套

今季意思係黎緊果季定啱啱完果季？

春季啦梗係

每個人口味都唔同喎~~~

我自己就
Signal (聽聞韓版好好睇的)
也許曾經能做到委員會 (為左睇山田孝之)
正義檢事 (為左睇吉高)
SICK'S 恕乃抄 (睇開spec 系列，不過佢一個月先一集.....)

得欺詐果套大興趣啲

古澤良太呢套應該ok
隔世追兇睇劇情
最緊要梗係睇吉高

郭鋒幕後黑手係小田和正唱主題曲

冬季睇左

鄰家更幸福
99.9 s2
unnatural

以上三套好好睇

再之後開左北澤一家 ， 但係我唔係太鍾意好墨劇型式嘅內心糾結戲 想棄

之後追返 doctor x s5

竟然唔係嵐自己唱返
小田和正

二宮和也主演TBS日曜劇場《黑色止血鉗》將於4/22開播，主題曲則是起用小田和正為了日劇所作的新曲「この道を」，這是小田第二次擔綱TBS日曜劇場主題曲。

超強卡司，超強劇本，超強主題曲，加上超強時段，盼望能延續《陸王》、《99.9》的高收視率，這部也絕對是2018春季必追日劇喔~

【出演】二宮和也、竹内涼真、葵わかな、倍賞美津子、加藤綾子、加藤浩次、市川猿之助、小泉孝太郎、内野聖陽 他

日本藝人香取慎吾於SMAP解散後，更專注藝術發展，今午佢現身中環為其作品「大口龍仔」於中環些利街與荷李活道交界嘅半自動扶手電梯旁牆身主持揭幕儀式，係旅發局三月份「香港藝術月」其中一項活動，現場近百班粉絲，亦係香取自SMAP解散後首個公式訪港活動，其經理人飯島三智亦有同行。

香取出場即同粉絲揮手，又用半咸淡廣東話打招呼：「大家好，我係香取慎吾」但佢講得有點吃力，最終要拎出手機睇貓紙再講「我愛你哋」
談到首次創作壁畫，並於海外展出，香取話好興奮同緊張，作品完成顯得有點寂莫。作品名為「大口龍仔」，香取話係二十年前來拍攝電影，被粉絲冠以「大口仔」稱號，佢仲用廣東話講「大口仔」，所以好開心能夠返嚟呢度。

原來香取秘密訪港，於上周六開始一連三晚通宵完成，最挑戰係要捱夜畫畫：「我用了三晚時間，每日淩晨十二時至早上六時，合共用了十八小時完成，然後再返酒店休息。」佢還呼籲粉絲拍下畫作，加上hashtag，將其作品於網上流傳。

岩岩先知佢黎左香港

睇有線娛樂新聞先知

二階堂
其實套戲想講啲咩

「青春嘅迷失」之類？
人生中emotion被放到最大同埋人同人之間開始產生距離嘅一段時間 點樣被一條河畔嘅屍骨拉撞埋一齊？之類？

邊到有得睇

電影節⋯⋯

應該都係 講吓老問題 吸毒 做雞 「活著」
不過條屍真係太冇戲份

八卦問吓，係咪有嘉賓？

導演黎左

會睇文化中心個場，唔知有冇問答環節

好期待近代做背景的晨間劇

佐藤健

呢套梗係睇takeru

碌個ig見到優子大量update 仲有龍星涼上大陸雜誌同癲佬用中文拍片宣傳
好正

好難得一個廣告嘅野食係完全唔吸引

終於

睇相完全冇違和~~~

近排睇番anone, 睇到第九集呀廣瀨鈴同彥星君0個段真係忍唔住喊出嚟, , 雖然估到佢會退出, 但以為佢會選擇唔見0係電話告別算, 點知咁樣處理仲催淚, 坂元十分勁~~

岩岩追完你已藏在我心底 覺得麻麻

B站係咪死左？

app上到

而家又得返 thanks

妻夫木聰套奧田民生又幾好睇

水原希子真係某啲角度睇好靚，某啲角度睇又好樣衰

期待緊nino 新劇

せ

依家仲有冇字幕組做007?
近兩期都搵唔到

人力重有keep住做 係慢D姐

水原希子係氣質加少少型，樣身材皆無

肥恭果套空姐個張相

原來企劃有落到佢個名

呢條線第九第十集都睇到流哂馬尿

聽日睇埋最尾個集。。。

水原係側側地面好睇
正面望到所有五官就幾醜

水猿

開估了 賀来賢人主演x福田雄一

週刊文春 年度票選「俳優好感度ランキング」(演員好感度排名) 揭曉：
「喜愛的女演員」綾瀬遙 3年來再次奪冠，「喜愛的男演員」玉木宏 蟬聯第一。「嫌いな女優」「嫌いな男優」部分都是去年第一連莊XD，詳細排名：
「喜愛的女演員」(依排名)：綾瀬遙、のん(能年玲奈)、新垣結衣、石原聰美、波瑠、天海祐希、滿島光、石田百合子、吉永小百合(9)、深田恭子(並列9位)
「喜愛的男演員」(依排名)：玉木宏、阿部寬、木村拓哉、高橋一生、松坂桃李、大杉漣、菅田將暉、草彅剛、山下智久、堺雅人
「討厭的女演員」(前3名)：泉平子、廣瀨鈴、石原聰美
「討厭的男演員」(前3名)：木村拓哉、坂上忍、Dean Fujioka
引用：

癲佬得罪啲咩

石原肯定係班女人投佢做最討厭

007個燒肉小哥好有潛質做藝人

我住係隔離街都係出左新聞先知

之前幾日見佢掛左綠幕，意為係電梯既維修工程一部份

石原最喜愛都有份
臭西鈴

土屋太鳳

頭兩位連續兩年蟬聯

眾望所歸

臭西鈴就黎可以入殿堂 唔洗選直接第一

呢個腎仔好似好少主演

日本女星香里奈早前推出寫真集《G 香里奈》捲土重來，佢已落實5月6日聯同日本攝影師富取正明來港為寫真集展開宣傳之旅，到時香里奈除分享呢本寫真集嘅拍攝及內容外，佢更會在5月6日到九展地下中央廣場開影迷見面及簽名活動，呢次係香里奈繼2012年出席第6屆亞洲電影大獎後再度訪港。

今次香里奈嘅首個香港公開活動門票定為480港元，包括《G 香里奈》嘅親筆簽名寫真集一本，下星期二起於Cityline購票通公開發售。

有咁多人有興趣？

想見下佢

洗唔洗咁貴呀 吉岡里帆握埋手都係2000yen

減多一百就考慮下
本寫真應該幾好睇

睇完UNNATURAL
好鐘意石原

香里奈 G

好改唔改改個咁既名

點解唔係渡邊麻...

其實幾鍾意佢
覺得佢有樣有身材啲戲都唔差
又唔似得其他model成個花瓶咁
好可惜

呢排洗太多錢睇con 唔係嘅話都想見下真人

其實佢咩事消失左一排？

結婚,同埋俾人爆私生活唔檢點
但所謂唔檢點,其實只係講緊喺屋企著得好求其呢種程度

唔識日文 同埋怕醜 不過係幾想親眼見佢
當年睇完佢個短髮look就中意佢

仲有張開雙腿

我都唔識 聽晚夠膽死睇安室

第三名打後都係妒忌票多
土屋有咩位可以比人憎

好似話佢扮純情

其實羊姐keep住個第10都係有d理解唔到

江口洋介 又幾好戲

張相真係望一次就記得
本寫真集個名真係

屋企著得求其都唔得？

其實有冇彩色版

床上已經有兩個人
張相邊個影？

又巢返出黎

係要po出黎嘅屌你

之前話佢本新寫真都有腿張開pose

有冇對比圖

影得佢好靚

浅野忠信 ASANO TADANOBU

「予算がないんです！」とか言うプロデューサーいるけど
俳優が「演技ができないんです」って言ったらどうなるんだ？

呢個攝影師都幾中意影佢

又中意黎香港

呢本漫畫原作都20幾年前,幾好笑
宜家又真人化

【中間発表】「第96回ドラマアカデミー賞」投票開始から3/28までの期間で、WEB投票された読者票のみの途中集計結果
●ドラマソング賞
1位「Find The Answer」#嵐／「#999tbs」
2位「Lemon」#米津玄師／「#アンナチュラル」
3位「マエヲムケ」#HeySayJUMP／「#もみ消して冬―」

淨計讀者正常呀...

諗起四月開始就可以日日睇佐藤健就覺得好開心

巴打資深fans?

【中間発表】「第96回ドラマアカデミー賞」投票開始から3/28までの期間で、WEB投票された読者票のみの途中集計結果を発表！
●作品賞
1位 「99.9-刑事専門弁護士―」
2位 「アンナチュラル」
3位 「もみ消して冬―」

【中間発表】「第96回ドラマアカデミー賞」投票開始から3/28までの期間で、WEB投票された読者票のみの途中集計結果を発表！
●主演男優賞
1位 #松本潤「#日曜劇場999」
2位 #山田涼介「#もみ消して冬―」
3位 #大杉漣「#バイプレイヤーズ―」

【中間発表】「第96回ドラマアカデミー賞」投票開始から3/28までの期間で、WEB投票された読者票のみの途中集計結果を発表！
●主演女優賞
1位 #石原さとみ「#アンナチュラル」
2位 #綾瀬はるか「#精霊の守り人」
3位 #深田恭子「#隣りの家族は青く見える」

【中間発表】「第96回ドラマアカデミー賞」投票開始から3/28までの期間で、WEB投票された読者票のみの途中集計結果を発表！
●助演男優賞
1位 #香川照之「#日曜劇場999」
2位 #井浦新「#アンナチュラル」
3位 #窪田正孝「#アンナチュラル」

【中間発表】「第96回ドラマアカデミー賞」投票開始から3/28までの期間で、WEB投票された読者票のみの途中集計結果を発表！
●助演女優賞
1位 #木村文乃「#日曜劇場999」
2位 #市川実日子「#アンナチュラル」
3位 #波瑠「#もみ消して冬―」

都係TBS內鬥

木村

人人而家先補完大叔的愛SP
下季應該出埋連續劇字幕

木村已經開始fade out了

唔敢講資深 忠心就係

正常既
999有嵐加成再加上真係高汁左
搭多套話題作

「已經」咗好耐
但佢啲收視其實仲係好硬淨

真係好靚

基本盤囉

日日有得上黎 田中圭

有冇人可以總結下邊幾套有佢

戶田果集007 ヒカル

本身前面仲悶悶地
睇黎果7個啊叔要開始向素人落手

都唔知係咪夾定

小松菜奈好玩得

今日去戲院睇pacific rim先知
套戲原來真劍佑有份做

係咪得好少戲份？
出面post話一半係講蝗語

吉高又上007

終於見到文乃

已經第4次上

上幾多次都唔會悶

有無人今晚想睇最終幻想女孩？
2130文化中心

唐澤叔

好勁 正中間

d紋

我奶

佢出鏡唔算少
但得兩三句對白

好在我睇果個唔係咁高清

好似畫上去咁既

家政夫2嘅主題曲由島荗子主唱

J2星期日11點播999 II

文乃唔係出名貓面紋咩？

原來唔係等佢

24歲日本新生代男演員間宮祥太朗出道10年，首次在電影裡《全員死刑》挑大樑，成為「殺人家族」的一員。他今帶著這部作品訪台，下午3點多抵台松山機場，正巧碰上韓團「Super Junior」成員銀赫同班機，大廳塞滿300多名粉絲，讓他驚嚇不已。不少路人被他的帥氣外型給吸引，為他放身尖叫，受寵若驚的他不忘致謝，慌張模樣引來一陣笑聲。

呢D先吸引

坂口憲二31日傳真親筆信給各媒體，因為罹患了國家提供醫療補助的指定罕見疾病「突發性大腿骨壞死病」，決定無限期暫停演藝活動，5月底契約期滿後將退出所屬事務所。

坂口傳真提到，6年前開始深受右髖關節疼痛之苦，3年前接受手術，症狀已經減輕很多，但會不會再惡化他也不知道，考量到一邊保存力量，一邊繼續工作是很困難的，所以才作出這樣的決定。今後將專心治療，等到身體狀況恢復再做自己想做的事。

倒二 醫龍冇了

好柒

關家姐日本版 以為d fans係佢

睇完今集覺得濱邊美波唔似17歲咁，到到都未去過

宅波

想同佢走圍去

名都改埋

一d違和感都無

正

好靚

有村架純家姐都幾慘，俾人話似進擊的巨人同火星蟑螂

頂 係幾似

又話唔想消費個妹
結果次次出黎都話自己係巨面家姐

尼采老師

唔係咁邊有人留意佢

頂 笑左

下面果張幾似
其實除左講佢呀妹都冇咩值得討論啦 佢又唔夠呀妹靚

今日j家好唔正常好唔慣

1/4

只講硬照佢直情係平手個 Center 位

SICK'S 睇完第一集嗰八段片，好似冇睇過嘢咁

對白都唔知有冇十句，所以追新番咁快出到

戶田PART007名倉潤淨係食肉果陣講過野

美波4月1日開左個twitter

世界變

【#LikeJapan娛樂】再度解禁肖像權！V6的影像作品YouTube公開！
連V6都...所以J家要進行大反擊了嗎？
這不是愚人節笑話，是真的要將V6的影片放在YouTube啊！

官方YouTube影片：
© Johnny&Associates. All Rights Reerved.
by #Likejapan_Owen

連套劇都係RETWEET
應該無假掛

平成都就黎完既黑船事件

應該仲有開場講golden finger

翼B宇宙第一

算啦醫龍都爛爛地，鳩做冇好結果

但唐文龍真係好型，希望好得返

睇緊配音版99.9
啲爛gag都算係咁

前兩日出唔到圖

星野源首歌幾難聽下

張POSTER好似好熟口面咁

陸王

下町火箭

係國泰機睇左跨越8年的新娘
感動到流哂眼淚
格離位都不禁遞紙巾比我

平心而論 田中圭個表情係想點

田中圭：田中季is coming

「成季你地都要對住我嘿嘿嘿」

仲唔比我擔正 呵呵

等睇二宮和也同藤岡dean

好似好短

今季咁忙, 下季唔會見到佢啦瓜

咁會變成田中年

別嬪小姐 - 櫻好慘

昭和平成田中

邊度有私得睇番?

佢都未算, 芳根真係成個公務員樣[img]/assets/faces/normal/sosad.gif[/img]

AU系列新登場人物

新年號TANAKA

晨間劇係咪要等到星期六先出哂

冇字幕唔洗等咁耐

有田中圭 今季呢度一定好熱鬧

要睇先有得討論

佢同吉田鋼太朗o個套應該幾好睇

大叔愛欺詐海報

吉田同林遣都都吸引
可惜搭舊屎
好似啲少女漫畫
正嘅男一男二要圍住垃圾女主轉

終於睇埋你已藏在我心底 究竟我睇左D乜
臨尾兩個BBQ死就最好
我真係唔撚信會有星名同今慌子咁既雙親

星名都可能會 今日子老母真係

最好笑係今日子老母又去個婚禮 究竟想點樣

比佢鬧完醒覺

今季諗住睇
TODA,DEAN,NINO,吉高呢幾套
有冇邊套中獎有佢份?

冇
我中水川果套

今季佢係得大叔的愛+不倫食堂+水川果套
其他都唔駛驚

覺得個女大個女，老懷安慰

當足個女透明十幾年 幾句話就鬧醒左 倒不如做壞人徹底D啦

本身視你為低一等，你突然向佢還手，當返你係人看待

痴線

follow左

而家先知美國翻拍太陽之歌

BG真係由頭on9到落尾

最近開始睇日劇岩岩睇完UNNATURAL
仲有無已經完左日劇係類似嫁
或者有咩劇劇情好睇

呢套真係垃圾
睇完第一集就棄咗
完全賣cast

木村訓係度都有收視 理得你咩劇本姐

對三蒲冇咩好感

半分、青い。初回21.8% 近年黎僅次於當家姐姐22.6%

要有幾痴線先會作得出有個咁嘅老母
嫌個女廢嫌到講出口嘅程度其實會唔會太難
況且今日子仲要咁乖

呢套真係幾吸引
好想快d有中字睇

本身以為同星名個case一樣，點知到最尾都係無原因

VOICE來自亡者的聲音

會唔會去埋客串呀

見到周圍都講大叔 忍唔到手down左 好犯賤

前幾日先睇番有喜歡的人

笨蛋主義憑《架空OL日記》攞向田邦子賞

一個男人可以寫到咁既劇本 佢D觀察力真係好強

爭啲唔記得投學院賞

如果入錯場唔好意思先

呢到有希人討論/討唔討論大河劇

只要係日本演藝圈就有人答到咀

只要係日本就有人答到咀

係咪悶到咁

應該唔會開住

拳后上年主演月9 又出新歌 估唔到一年後就收皮

呢套野 笑撚死 田中圭又除衫

幾鍾意佢

吉田鋼太郎演得好好笑

今季仲要換左林做
都幾想睇

想問邊個字幕組會做？而家都未有熟肉

難得會想開晨間劇

我認我廢 晨間劇淨係追過小希
呢套係第二套有興趣追嘅

嘩 個個都咁高既

我想save係電話睇但應該要等字幕組出

睇多次sp先

腳呀

終於煲完今日子 抵佢上神枱

講開晨間劇，我諗緊好唔好開わろてんか
大家有冇意見

只有岡田將生先襯得起結衣

偽毒源都係走啦

鐘意今日子多過逃恥

逃恥個setting太西女人

第一次入嚟 追左咁多頁都發現無人講玉木宏今季套劇
有無人會追？

淨係個look都正好多

謝謝款待都好睇 杏

好期待 yoshiki

阿淺同當家姐姐都正
雛鳥就略嫌平淡

逃恥個頭真係好肉酸
拍落偽毒源隔離又顯得結衣大隻
明明係偽毒源矮

我以為講緊吉岡果套
岡田結衣世界第一

都係嗰句逃恥套價值觀某部分係極度扭曲
得女人先會Buy呢套

其實由頭到尾都係bitch係八婆

應該會開 但今季好忙

佢果套係咩黎？

有家可歸的戀人們 有中谷美紀

暗之伴走者 竟然出左第二季
第一季懸疑推理感覺唔錯 期待今季表現

大叔睇頭十分鐘已經想熄 田中圭好趕客

完全冇諗過睇

淨係想睇玉木宏 又係不倫劇已經冇乜吸引

你話主角係福山咁型佬味又重就話姐

早知開innocent好過

或者腎仔個隻小白臉又易俾上司蝦個種都ok

其實只要唔係田中龜已經加好多分

呢本日文書個作者一定係砂糖fans

如果係腎仔加福山真係發達~~

福山係配suda，福山自己推

呢個仲正啦， 上次全國播0個個電台節目又吊人癮，話要自己節目入面先有機會再睇下做唔做bl 情節喎～～～

個ig
全部都係吉田鋼太朗偷拍田中圭o的相

睇完套sp 都係唔明田中圭有咩吸引

咁耐以黎睇左咁多套佢做配角
都唔知有咩咁吸引

估唔到妖APP會搶到月9

睇完反而反感度提升 好浮誇

viu平日都係得富士D劇
應該要code blue呢個level既月9先搶唔到

其實呢套我都幾期待

貴族偵探都搶唔到...反而比有線要左
不過呢套垃圾搶唔搶都罷

same

都係淨係為左睇佢先追
老左都仲算keep 到

【秋季新劇】春季日劇未正式開始就火速公佈秋季新劇消息，賀來賢人黃金檔初主演，福田雄一編導NTV日1030《我是大哥大》(香港譯作《今日我至叻》)。今早更公佈首批配角名單，健太郎、矢本悠馬及太賀參與演出。

改編自西森博之漫畫作品，故事圍繞兩名熱血高中生在同一日轉學，為了突出自己而改變造型，一頭金髮的三橋貴志(賀來賢人)愛搞笑耍賤無惡不作，與有著刺蝟頭的熱血青年伊藤真司(健太郎)處於對立狀態，直到某日他們遇上宿敵今井勝俊(太賀)及其手下谷川安夫(矢本悠馬)，二人決定和解迎接各種挑戰。

劇集於10 月首播。

健太郎同太賀

我覺得呢套係變種校對女孩

早成半年

除左BENBEN美波之外都唔識

右邊同美波係咲saki共演過 做戴眼鏡個位

嫲煩家族

健太郎!!!

こんばんは。中目黒の夜。最高の離婚、脚本家の坂元さん、監督の並木さんと最高の離婚の続編をネタにお散歩。ドラマって面白いよね。目がね、光っているよ。

其實坂元裕二都幾高下

支那譯名 十二年後的約定 猜一套日影 香港都已經上左

第一次入嚟
上季都睇咗三套劇 BG 99.9 unnatural
而家就追番睇陸王
今季呢有興趣係月9
希望佢擺脫番近幾季月9頹勢啦

[RIP] 曾經執導《螢火蟲之墓》、《輝耀姬物語》和《百變貍貓》的高畑勲在4月5日於東京逝世, 享年82歲。

高畑先生在上年夏天開始身體情況有異, 開始不斷進出醫院, 據消息指是心臟情況轉差。

高畑先生1959年在東大畢業後進入東映映畫(現東映Animation), 遇上宮崎駿後, 於70年代起製作出不少經典動畫電影, 2015年在法國安錫國際動畫影展獲榮譽獎。

(大家應該不敢再看螢火蟲之墓吧?)

屌 數數下今季差唔多有十套想開
水川果套原來6月先做

百變狸貓

輝耀姬物語

月9係行衰運個源頭係咪由戀仲開始

戀仲其實ok 係咪我要求太低

戀仲同之後果套朝5晚9都平均有雙位，之後大面果套開始……

戀仲唔係好得喎

bba其實都幾有月九fell啦
算係咁 係個cast吸唔到人

恋仲好睇 bye bye aoi

戀仲個劇本古古怪怪,選角係偶像劇但效果仲差過拍少女漫畫....
如果用翼B視角個故仔應該會好D

Code Blue咁垃圾都冇事啦
證明係針對電視台

首歌好好聽
睇完好憎野村周平

bba啲演技

佢啲角色都唔期待有咩演技架啦

主題曲Carry

Code blue3
唔係因為睇過前兩季嘅情意結 應該會中途棄劇

山P有份嘅月九未失過手

睇樣同佢笑架姐

做返自己就係宇宙第一
唔需要演技

summer nude

戀仲我覺得還好
不過當年月9用咁弱既cast
算當時好罕見

同香里奈真係好唔襯

兩大好戲之人 福士 翼b

家入レオ首歌幫套劇加分

summer nude雖然垃圾但都冇低過10%

追新番網站死左

好爽啊，可以多套有興趣，到頭來cut 幾套棄劇都仲有大把係手

好忙 上季6套啱啱好

連百度雲都神神地今日

trade war唔該唔好攪d 日劇網同資源呀

做乜鳩

安田顯個樣

HERO版校閱

肥雞？

no 香港已經落左一段時間 日本已經出埋碟

胰臟？

支持女友
CAST黎講 演技就真係差D 不過成班都算係幾高人氣
我記得仲有新X優X

btw 岩岩追返狂賭 皇伊月有幾分似女友 幾正

有幾下直情認錯咗佢就係本田翼～～

竹內結子套新劇睇預告好似又幾好咁

唔係掛明明差咁遠
呢套野普普通通除左主角戲屎之外都冇乜特別
戀仲已經算近期啦喎月9唔係弱左好耐啦咩

但狂賭入面個皇伊月真係好似，可能係造型。。。

松田幾大波下
而本田翼

接近c

無限接近

日本既C已經細 仲要係無限接近

晨間劇係咪仲未有中字?之前果幾套大概隔幾多日會譯完?

頭先東張西望講tbb套新劇咁似致命之吻
不過佢係咀人續命

多數五集五集咁出

仮面ライダー俳優を逮捕…強制わいせつ致傷容疑
2018年4月6日 12時44分
女性に抱きついてけがをさせたとして、警視庁世田谷署は６日、東京都世田谷区世田谷、俳優青木玄徳つねのり容疑者（３０）を強制わいせつ致傷容疑で逮捕したと発表した。

同署幹部によると、青木容疑者は先月４日午前１時半頃、同区太子堂の交差点で、信号待ちをしていた３０歳代の女性に後ろから抱きついて体を触り、首や腰に全治約１０日のけがを負わせた疑い。青木容疑者は容疑を認め、「翌日が久しぶりの休みだったので、酒を飲んで気持ちが大きくなってしまった」と供述している。

現場周辺では、女性が体を触られる被害がほかに３件起きており、同署が関連を調べている。

青木容疑者はテレビ番組「仮面ライダー鎧武ガイム」に、仮面ライダー役の一人として出演していた。

日劇《朝5晚9》都是真的！山下智久在該劇扮帥氣和尚，與英文女老師譜出一段戀曲，而35歲日本混血名模森泉日前宣布奉子成婚，她已經懷孕5個月，和老公上月中旬註冊結婚，當時她公司只低調表示新郎是自僱人士（自己當老闆），但被日本媒體起底原來男方是帥氣多金的和尚，簡直和日劇劇情一個樣。
而森泉本身也來頭不小，她是知名設計師森英惠的孫女，25歲妹妹森星也是日本名模，她愛養動物，被指在家裡養了20多種共30隻寵物，種類包括狗、豬、鸚鵡、樹懶及爬蟲類動物，如同一個小型動物園，散發的臭味，引發鄰居不滿，就不知她老公能否包容。（曾宛如／綜合報導）

宇多田光又離婚

人人譯返哂致命平行

銀魂2已經拍完

咁快

夏天上 應該差唔多 都係加cg姐

一啲都唔似囉

呢排冇乜劇好睇

窪田正孝

大部份都未正式開始播

冬季全部都完曬 春季又未開播

下個禮拜就播啦

過埋聽日就播月九啦, 呢次都幾好睇咁

睇個題材覺得古澤良太應該HANDLE得幾好

明明係同一個TWITTER出
北村一輝個角色係舊角色張相都較黃左

諗緊好無開海月姬嚟睇

開啦, 好睇呀

一係睇左suda同nnnn既電影版先囉

今夜在浪漫劇場都唔錯 奶遙角色啲衫幾靚

每次見到signal張劇照就諗起桐生一馬 又係果個時代

上左啦咩

都有幾多優先場

咁10年佢做過電影版，又真係幾似前桐生一馬

可以留意下竹中直人演咩角色

蘋果日報好似劇透左

矮

自己覺得另一個羅馬人似D，不過唔夠殺氣

呢期交嵐好正
前面yoshiki live完又即興，跟住搶答一黎就中左之後又出番去答問題

濱畸步走哂樣把聲又沙
但唱功竟然kepp到

好多人冇得食

仲要盞燈唔熄 4條友就完左，多到個搶答感覺得好短咁

唔好再鞭佢走樣啦

真野惠里菜套ptbf一開頭都正正常常 點知都係野島D怪劇本
不過都冇上次下雨天咁奇呢 都追得過

文乃果套 "SICKS恕乃抄" 其實係做咩
睇左10分鐘就完左

MJ出掌個度我笑到標眼水

我都係 做乜9

一路㩒電話一路睇，聽到音樂以為播OP，原來係ED

佢每日一集，每集1-2min ，你想象係一集45min 既劇斬開30日播咁啦

新花男松潤會客串第一集

有埋井上真央就仲好玩

口味真獨特

應該係得我地唔識欣賞田中圭

田中圭>>>山p？？我有冇睇錯

睇完都唔覺佢存在

係日本睇左花牌情緣 結
三集電影都拍得幾出色
簡單d講細膩而又動人

痴Q左線

我記得有速水都唔記得有田中圭
田中圭>山p真係衝擊我個價值觀

我好似係呢套開始先覺得呢個人成日出現

田中圭咪校長
石原好冧果個

重上埋佢屋企

記得個角色都唔記得係佢演

真係唔講都唔記得

別嬪小姐今星期又唔update

尋日咪update左17-18週

有咩
我仲on膠膠等左成晚
去揾揾先，多謝師兄溫馨提示

睇到最後一集電影少女先發覺 個智障同anone彦星係同一位演員

痴撚線 係點先可以撈亂佢兩個

除左大家都係男人我諗唔到仲有咩係一樣

向井理唔算好靚仔
但點都斯斯文文，正人君子樣
田中圭得髮型正常少少，個樣好陰濕小人feel

我好記得
個陣仲諗搞咩搵個唔靚仔做個靚仔角色

果個角色搵向井理做就正

如果我負責casting我一定㨂藤木直人

起碼正常過田中龜

松重豐講國語好似變左另一個人

笑撚死 健

佢同臭西鈴都唔止一次共演
三套花牌情緣加埋anone

小栗旬出演坂本龍馬

尋日先睇完佢對松木潤話得閒得濟無野做

搵藤木直人就會變第二個多田

係咪真係燈到田中圭越反越紅呢今鋪

GReeeeNが脚本に参加、横浜流星主演で「愛唄」映画化（コメントあり）

重有得拍

係咪要逐個人成員拍一個故事??

4個95年2月出世的女孩

估唔到肥雞重大過川口春奈

月9來了

唔知收視過唔過雙位數

川口生得老成

啋過你

都係得8899

我買1011

我估9.x唔破10

呢期富士都似叫好唔好座

呢四個都好鍾意
特別係松岡

好似餓左日劇好耐咁
終於等到月9開播

都係揾唔到
師兄戒唔戒意pm條link比我

介唔介意 (自膠)

原來真係有

點解好似好多女優都係阿媽家姐親戚推薦參加試鏡 真定假

開播我估正常都有雙位數嘅

電影？
八月上咁早宣傳定

信用詐欺師 JP 好唔好睇

係，電影嚟

張poster邊個設計架 搞到右邊條友咁矮

木村個張？話poster 搵佐荒木經惟影

咁二宮係矮

海報邀得77歲日本著名攝影師荒木經惟操刀，是他相隔11年再為電影拍海報，足見兩位主角的人氣，才請得起呢位大師出手。海報一貫荒木經惟風格，以黑白硬照讓人看透主角的內心世界。制作組最初建議兩位主角分開拍攝，不過荒木覺得若果兩個人站在一起拍攝會產生緊張感，結果最後采用了荒木的建議，僅花了30分鐘便完成，成功展示兩個檢控官對峙的感覺。

制作組最初建議兩位主角分開拍攝，不過荒木覺得若果兩個人站在一起拍攝會產生緊張感，結果最後采用了荒木的建議

即係點

分開拍都仲有機會執高度
一齊拍制作組點敢郁荒木嘅作品

係咪想講「制作組最初建議兩位主角分開拍攝，不過荒木覺得若果兩個人站在一起拍攝會可以產生緊張感，結果最後采用了荒木的建議」

記者文筆問題

第一集有很多角色扮演
飛機一幕有bug
如果是長澤 fans OK

一讀落就知唔順
咁都出到街寫同覆檢條友係咪唔識中文

有咩字幕組做晨間劇？未搵到熟肉

聲優女孩幾唔錯喎
天木純腳短就咪露出黎 搞到成個糖妹咁樣

信用詐欺師 JP 9.4%

網上似乎都有唔少好評

有真劍佑

預期之內

有好評都係要死

不過古澤良太自從幾年前Date嘅SP都係唔到兩行
幾年後咁嘅開局真係唔奇

孤獨的美食家S7 5.1%
追平左之前係黃金時段播的sp紀錄

蒼井空於《逃亡花》有唔少大膽戲份，但佢指老公唔會過問其工作。

睇到呢句忍唔住笑

以月9黎講呢個收視我覺得合理

所以月9、木10，以至成個富士都應該要收檔

係咪做少年版廚師？到時會有佢既回憶？

mola mola

勁cuteeeeeeee

松岡 > 川榮 > 土屋 > 川口
川口幾靚，但唔多鍾意睇佢做戲

已經未播就睇好佢 結果都係咁低
仲要留番d buffer位比佢跌

菜々緒：GP帯初主演ドラマ主題歌に安室奈美恵の名曲 「ドッキリだと思いました」

【#LikeJapan娛樂】突發更新！《Code Blue》2018電影版最新封面
今日早上剛剛更新的消息！！隨著Johnny's事務所解放旗下藝人的網上肖像權，山P正式出現在官方網頁，5人帥帥的劇照令人太感動了！！！

上次堂本剛都有出銀魂poster 冇咩特別
反而下面個comment

而家富士播咩都死 , 算把啦

坂口健太郎套Signal
第一集我估6-8%收視

第一集都唔過10

不了 呢套開都唔想開

人人都出左月9 屌tv重未有

隔世追兇都幾好睇 所以呢套都幾期待

明明睇完覺得都唔差, 下集又開始跌啦, 富士

仲慘過約會

呢排係咁睇翻近呢十年內既劇
呢幾日睇緊joker~不被原諒的搜查官
有冇人睇過

講真Date都係金句(a.k.a.歪理)多,唔係真係咁好睇
好難次次都有Legal High咁嘅水準嘅

呢句野已經變左季經

係邊度搵到舊劇睇

91日劇
不過要down落黎睇的 唔係線上

in 91 we trust

唔該晒

印象中山田涼介同貴族呢兩套最 之外其他都正正常常
而家已經係富士問題 cb3咁大卡士先有10幾點其他點會高

富士劇=china food

睇過，唔錯

但睇睇下就會心諗有冇咁橋次次都冇證據拉到啲犯
不過算啦唔係咁邊有戲做

富士簡直生人勿近

呢套之後先多人留意堺雅人

約會成績其實唔錯
無記錯全年視聽率都有 top 10
收視高過朝五晚九
富士15年月9仍然過到10%
係16年開始收皮
得 CB3 去到雙位數

月九算ok

淨係睇長澤同東出一個S一個M都夠

堺雅人我係篤姬之後就留意，佢做果個將軍好好

我以前好唔鐘意佢
做咩角色都係成日瞇起隻眼似笑非笑
係legal high同半澤之後先改觀

佢之前成日做d陰陰濕濕 又早死 既角色

篤姬佢演譯變化最大

媽呀幾個眼神就好有性張力

奶遙套戲台版張海報好撚劇透

月9第一集好睇
而且睇得出富士落好重本拍呢套
其實收視率值得雙位數
可惜富士是原罪

值兩行還值兩行，但又唔覺有幾重本
反而d景流流地突顯到個種亂嚟、瘋狂

拍檯個下係咪爆肚
嚇到佢彈起

岩岩開始睇信用欺詐師
劇情有睇頭 卡士有名氣

通常話第一集預算會多d

老實講 唔覺得好睇

我shout田中你shout圭

想嘔呀

想睇大叔但唔想睇田中季

電視台又訪問中AV女優

岩岩睇完unnatural
除左最尾一定捉到個犯估到外
其他都好多驚喜
呢幾年既一套佳作

邊個?

00:40

我知00:40，我想知人名

唔知喎

唔知有冇認錯 佢好似係成撚日去迪士尼

有邊個日本妹唔係成撚日去迪士尼

其實之前大食女優「桃乃木」都試過，今次就輪到都係日本動作片嘅女優「羽咲みはる」，佢去咗東京迪士尼樂園睇35周年記念巡遊，就被電視台當一般入場者訪問。之後網民再回帶，原來S1專屬嘅「瀬野みやび」喺引退之後都喺箱根試過……

月9好唔月9 同埋唔認得東出

鳩得黎又唔係特別好笑
好多位都估到

Signal 9.7%

長澤癲的程度又冇之前杏/堺雅人咁強

今季有邊套會首集過十

黑鉗？
話晒陸王班底
重有小田和正首歌

仲有nino同涼真 過硬

唔好燈呀

但係我覺得都有D bitch味啦, 可能拍落之後會再放D

富士就話姐 tbs喎咪玩啦

仲高過月9

長澤算做得唔錯

有傳在世界角落中找到我搵松本穗香

富士原罪黎講算唔錯

幾好睇同幾幾過癮

算做得幾放架啦

由佢把口講出無吸引力覺得好搞笑

佢一除鈕江口洋介就鳩縮果下最正

幾平

係……果畫面仲要停左一下

日本女星長澤正美主演富士「月9」劇《Confidence Man JP》前晚首播，今次係佢相隔11年再度擔正「月9」劇，拍住東出昌大同小日向文世挑戰扮演騙子，仲以百變形象登場，不過首播收視只得9.4%，始終未能破突雙位收視，成績未如預期。

據雜誌《女性自身》報道，《Confidence Man JP》已於本月1日舉行煞科宴，係日劇罕有於劇集開播前已經煞科，該劇於去年11月開拍，於上月26日拍攝完成。而據知情人士透露，原來《Confidence Man JP》已決定開拍電影版，呢部電影版將於6月開拍，預定明年開畫，更會到海外拍攝，所以先將劇集拍攝推前。

今集innocent days都講0.1%無罪可能性

Viu有冇買到signal?

上集已經有

月9我覺得唔差都幾好笑
仲諗住東出演技進步左咁多 點知一到喊戲就

原來長澤已經好耐冇更新ig

耐到差啲唔記得佢有ig

佢啲演技屎反而幾啱拍呢啲鳩戲

肥雞真係好痴線 個個ig post都打千字文

之前舞台劇出國公演都可以keep住一日一篇

得佢一個鳩得黎做到好笑個feel

佢會唔會再上vs嵐
諗起佢爬牆就笑死

好腰力呀, chok左咁多下

多變裝 多場景 啲野係咁轉 唔會悶既

第一集就係加長 中間拖到好悶

我覺得ok 可能本身無期望下睇

係喎
你screencap埋我先有印象

口罩都唔戴返個咁堅

NINO SHO AIBA邊個結婚先

睇好aibaba

aiba5年
nino3年
sho 2年

投aiba一票

jun幾多年

btw 我要倒黑泥

伊藤綾子は自分の彼氏の立場とかファンへの配慮を知らない馬鹿な女じゃないのかな
アイドル、役者、今あるものすべて投げ捨てても手に入れたいのが伊藤綾子というドドド最低の事実…二宮くん女の趣味だけはど底辺だよごめん
二宮くん、自分のこの言葉を守ってよね

媒體話佢同井上咗分手，但冇拍到我就唔計入去

井上呢啲真係早飛早著啦

下乜一直拍緊架咩 有冇咁長情呀
Aiba同邊個？

一直唔多信佢兩個有拍

好似圈外

唔記得係做按摩定美容院既素人，唔出得樣

好似得張放狗相

睇唔明

有幾張，張張都打曬格咁

松本潤唔係同個AV女優咩

井上有咩問題
同二宮交換ok?我頂唔順呢位

然後想溝偶像就要做主播

呢個?班FANS越屌佢, 佢越做D野向班FANS示威

呢個幾正

女主角幾靚女

唔關日劇事
想問下大家去開邊度睇日綜節目

色奴好好睇

bilibili

唔為自己男友著想都要攞威真係好扑街，明知有幾敏感， post少兩張相係咪會死，港過港女

吉高

又cute

初頭有少少擔心坂口健太郎會揹唔起主演
但睇完第一集佢演出都ok
反而吉瀨美智子有d唔入戲

我覺得D色調怪怪地, 一時好藍一時好黃

好想快啲睇

劇情係老土d
不過唔緊要

正常色=現在 藍色=2010年 黃色=1995/2000年

我覺得幾好睇

哇屌原來咁仆街
如果真係結婚暴動都合理

呢套好似幾正喎

頂個張相同拎住遊戲機個張係同一個人黎？ 化粧品真係好偉大

Btw佐佐木希靚好好好多

係咪集集都有腳睇？

我睇勝利啫

張poster p得好勁

連宣傳相都要較黃色比北村一輝

其實我覺得佢唔洗tone咁重色調
基本上專心睇都知劇情去到邊個timeline

女王

始終唔覺得nino會係最早結婚嗰個
不過我諗j家點都會等佢地出年20週年過左先俾結婚呀我估

佢ig成日update 未睇已經有少少煩

腳

仲有東京奧運 點都要過埋呢兩樣野賺夠錢先放人

好想睇HR劇會講啲乜

左上好似舉起左個頭咁

吉瀨美智子冇金惠秀咁大

掉返轉
班粉一睇到緋聞就係咁向佢公司投訴佢
斷人衣食
女方點解要硬食呢
講到尾管好自己班粉
人地都未必會咁反擊玩返班粉轉頭

唔講唔覺

講真佢同得國民偶像拍拖就預計到會俾歌迷插啦
咁既態度只會令歌迷更加憎佢
仲著埋件T shirt呢下真係堅
日本版好勝Gigi

一開始見到佢有正當職業又幾靚班fans都接受， 係發現佢post相先畀人瘋狂投訴
仲有佢唔係鋪係ig Facebook， 係post喺主播公司開嘅課金blog， post呢啲嘢畀課金比佢既男fans睇 ，公司唔炒你就奇

見工/返工仲遇唔夠咩
連收工 閒暇時間都仲睇住佢地

真 個個都同主播搞埋

反正是但一個結先都話佢搞lum團，5個一齊派帖一獲熟

係囉佢左下都會標年份既
不過劇情估唔到都幾快下，咁快就做到捉到，第一集已經得番40分鐘，有排玩

吉高 11.0%

幾好

基佬網信七成好

不過呢D都係IG相冇得賴
感覺都係恨嫁攞威西女人

吉高個套播左未？？

臭西玲嗰套第一集收幾多?大聲啲

Fans投訴係柒
但身為半個藝人做咁多小動作仲柒啦
大大方方唔得既

Hr劇姐係集集講人是非 ？
諗起tbb愛回家d 口水劇

睇廣告好似有色誘

淨係得一單案？ 仲以為一集一單

未解決之女第一話有中山美穗

單元劇啦 長谷川京子都只係客串黎
講阿哥個段去得好快 第一次睇個陣一頭霧水 要特登飛返去睇多次

追新番又死

韓版好似16集五單案
有個有睇韓版既fd話
日版第一集cut哂主角內疚果方面既劇情描寫

吉高BB同臭西冇可比性

臭西都未去到田中龜越反越紅嘅高度,因為太多人憎佢

哥個度我都唔明

伏線。冇咁快講,泡版都係中尾段先解。
不過睇完日版第1話,好聽啲叫還原度高,其實根本係濃縮加快版,同埋原版收尾唔好,希望日版改一改

我好唔滿意長谷川京子咁刻意去演,泡版都冇演到咩都寫晒落塊面度

今季最期待呢套

有禾白，佛祖同山田孝之

吉高個套都幾好睇

ドラマ10【透明なゆりかご】制作開始！町の小さな産婦人科を舞台に、ひとりの少女の目線で描かれる”命の物語”。原作：沖田×華 脚本：安達奈緒子 主演：清原果耶

安達奈緒子

偽戀2018年尾真人電影化

暫時睇咗長澤套詐騙師同坂口做差佬嗰套

詐騙師都幾好笑可以追落去
坂口做差佬嗰套就非常普通...坂口明顯哋未夠火候担正男一
無吉瀨既話真係挨唔到落去、2000年既吉瀨真係呃得下人
最陰公都係長京。。當年女神變咗今日既變面人

佢都烈焰紅唇左一段時間 真係幾難頂
我覺得長髮吉瀨好怪

醫療愛情劇高手

痴撚線

佢中長髮型印象太深入民心
不過你要1個43歲生完件既人妻扮後生唔係個個做到

套隔世追兇都幾特登拍到泡劇咁

正義のセ 有邊個字幕組做
想睇熟肉

求快唔求質素就睇呢個

要質素就要再等等
劇不錯

睇緊夜會
平野紫耀好好笑

寫到坂口好似有特異功能咁 成班警隊又比佢舞
不過係幾好睇既

係呢PART膠左D
無啦啦路人甲比佢舞

吉高期007
估唔到安田顯咁無綜藝感，全程狂搶fo但又唔識接梗靠其他人救場 真係白同大泉洋做隊友咁耐
屌最嬲明明係想睇吉高但cut到佢得咁少

SPEC個陣都有出份LIST，好多都係套劇嘅staff嚟

依兩張都冇cap到嘅植田博樹（Producer）個spec唔同咗

金子文紀識時空穿梭

交嵐
Yoshiki様 笑到痴線

下我以為呀哥果度係同一單案

仲有搶完話唔知

淨係睇二階堂都夠晒

我都以為係拉錯阿哥做犯喎

吉高由里子套新劇有d似Hero

只係冇左網上購物既hero

第一次睇晨間劇 開頭op啲畫面好清新

對上一套實景拍出黎片頭應該係小希

嗰排佢好似好多嘢同時拍緊
都抽到時間嚟拍一集SPEC

下唔係拉錯佢大佬咩

唔關第一集單案事

我開頭都以為係
但係睇睇下又話咁多年都未拉到就黎過時效先知阿哥唔關事

有一幕影佢枱面份咩女子高校事件，係咪先關佢阿哥事

山田孝之

兩個子役神情都做得幾似佢地大個

吉高套野都幾悶下

我唔信日9會拎黎捧新人

預左
利申未睇

我覺得幾好睇 係咪我要求低

題材所限
未睇 x2
不過有吉高就點都要j到尾

今次子役戲份有個半星期都算多

吉高一個carry成套

銀魂2官網
禁多幾下檢索有無聊野玩

個咀仔好cute

吉高笑容真係好unique

剛睇完浪漫劇場

淨係睇美術都抵

認得呢個金草
次次演苦命女
唔生cancer ，就死老公

木村多江 好靚

唔識欣賞

今次就小女人畀老公恰

件mix 唔錯

呢個look即刻老左10年

差啲想問乜水

Birken

清識貨

吉高世界級
覺得佢又靚左
可能因為個髮型

睇左五分鐘到忍唔住要上黎講

鐘意家陣西裝吉高多過上年套白日夢既吉高

呢套有咩好睇
越睇越肚餓

正義之乜？

有氣質，好吸引

覺得三浦翔平吸引D HEHE

好唔同喎，條女廢過木村好多，包括角色設定同性格，有冇咁撚白痴，同邊個對話就信邊個
睇睇到一半令我懷疑劇中嘅日本司法試驗同司法研修出咗大問題
頂唔順要飛片睇，求其睇埋點查到就算，棄

同埋中前段，吉高冇證冇據，就咁信曬被害人，返到去俾同事話起訴唔到喎
吉高喊住問：「咁咩嘢係正義?」

屌，由一個做咗一年檢事嘅角色講呢句，個編劇傻撚咗呀，咁到寫得出

又劇透

細字深色字唔該
好在我睇左

【 👰《跨越8年的新娘》日本票房超越27億 No.1期待之作】
【4.21起 優先場 現正預售 │5.10 感動獻映】

個劇本咁廢，是但啦
同埋個證據喺好多劇都用過

已經睇左 會再睇一次

詐騙jp. 睇落又幾搞笑

『正義のセ』、もはや『HERO』を侮辱レベル…見どころゼロ、今期ワースト連ドラの予感

未睇 係咪咁差

識野

係好撚差，

睇完第一集其實係好差，得吉高個樣可取

每次睇到個劇名都會諗起寬鬆世代首主題曲
有無人一樣？？

d套路老土，一d驚喜都無同有d無聊，突然喊住問咩係正義一d說服力都無
要不是吉高

成個查案過程
CCTV靠安田顯
銀行紀錄靠翔平
吉高只係靠熱血

吉高真係好正

未開正義 見你地咁講今季係咪可以開少套

原本26號先有得睇 而家21號就有優先場 都叫賺左
可惜我一早請左26號假 諗住一早起身睇

你要開左先知你對個cast大唔大過plot
典型熱血新人抱打不平伸張正義類囉

本身都係想j吉高 聽日睇下先

好睇喎呢套
睇佢點將一餐食到咁好食都夠

如果冇hero 呢套野可能只係派下膠就算
睇完真係覺得係hero劣質版

吉高果句咁乜野係正義真係聽到起晒雞皮

現實邊會有人咁講

本身得呢套今季想睇
結果幾好睇

正如有D人睇人直播食野咁
佢用口食,我地用眼睇佢食,佢食得好睇就夠

吉高套野堅悶
睇多集決定棄唔棄

有證有據，但犯人太大權告唔到就可以講呢句

但依家吉高只係輕信受害人片面之詞

夜神月x古畑

今晚又新野⏰

重播緊好睇

重播？

Agree 淨係為左睇吉高

除左劇情 吉高個角色為左要講到佢好天真好熱情
但寫到蠢得濟 明明檢事黎 之前仲要做過一年實習(?)

煩膠到好似cb3 班新人咁 咩都唔識未見過

一早都預左吉高套野係咁鳩

肥返靚左好多
鍾意佢肥嘟嘟既面珠

比較失望係年紀大左反而做返呢D低層次ON9角色

重播
順便宣傳今晚7點有新野

每套都要撼頭

今日先一次過開新劇睇

欺詐師好正呀，輕輕鬆鬆，變攪笑

長澤短髮

真係好好睇，攪笑

攪笑輕鬆唔駛傷神既劇收視都咁差，月九d工作人員真係會灰心

一定會追看欺詐師

3傻都已經有D悶 但都頂到幾集
呢套真係睇左半集已經想棄 挨到睇完決定棄
又唔似HERO有D笑位 又做唔到果種緊張既氣氛

短髮長澤

空姐髮型先正

話佢玩唔到美人計果到幾好笑

我都想棄 又唔係特別想睇吉高

我都係等多陣先決定

睇完 應該唔會追咁貼
仲要本身麻麻地三浦

信用詐欺師 拍到好似盜海豪情+捉智雙雄

賭俠大戰拉斯維加斯

江口洋介：天地有正氣，你地班仆街衰到痺

炒埋一碟

1700人

門口兩塊牌

今次潛烏龜好精彩

變左抽joker遊戲

靚女咁易暈
一定唔係兇手

果然入得決賽都超黑仔 個個都一定抽到

原來今晚做

吉高套正義第一集麻麻地，但為咗吉高都會捱落去
Between有無人覺得三浦好似蔡風華

係飛機睇左鎌倉竹物語，幾有趣

好想坂口輸 話哂jokerに愛された男

睇完勁想睇返hero 1,2有冇網可以推介？

有木村粵配更好

下載前排見過91有

我想睇東出著個件衫多啲 應該著唔落

好慘嘅肥仔

好想俾菜菜緒踢底

呢套幾好睇
啱晒鐘意睇欺凌嘅人

等有字幕再睇多次
男主角有排受

樓上係咁圖透係咪覺得好撚威

幾張啫
而家同步睇有幾奇

個幾張又透唔明啲乜既
唔鍾意的話可以完全封鎖 一勞久逸

講真睇電視劇係要同步睇先有引
你睇下tvb劇咁垃圾都推幾廿頁就知

新手jj留名
近排中意咗睇日劇
今季有冇咩係必睇？
大概得醫生劇唔太中意睇

遲早就一路播一路cap圖討論

咁#2 係唔係可以del

北川一輝

BLACK PEAN

終於有人講

但佢唔鐘意睇醫生劇

A LIFE
DOCTOR X
醫龍

呢套我冇諗住開唔影響到我tim
不過難保下次會透到d重點 好彩而家仲係開頭姐
呢d又唔係一開電視就睇到仲要等字幕組 點樣大家一齊同步呀
要同步直頭唔洗細字藍色啦
咁想po貼圖link咪算

寫錯人地個姓
我睇個間唔見有宣傳單張拎既

香港應該無得上

對唔住各位
我自動收皮

佢仲要問今季

大叔的愛
不倫食堂

諗緊點樣寄呢舊野去日本

大叔幾時開始播
幾想睇呢套野

識貨 下個禮拜

話說有冇人開愛情重跑

miss devil
好耐冇睇過欺凌劇
女主角又性感

好想快d睇到takeru

大個左對眼都大埋

話說田中圭今季o個3套劇仲未開始
有冇人好期待

me 已經翻睇左大叔的愛

口裡說不

仲要靚仔靚女左好多

帶頭反田中圭果個竟然支持

對唔住各位
我會去睇下㗎，話唔定今次啱我呢

岩岩發現原來北村一輝同坂口一齊拍完浪漫劇場再隔世追兇

唔睇仁醫唔好話自己有睇日本劇

我都翻睇左一次

特務師奶果3個應該係拍完冇耐就拍套戲

跟住一齊去左vs嵐潛烏龜

我都忍唔到手前排開左
大叔好正 但田中圭

想問下係咩字幕組搵架

呢一期真係笑到我

你地可唔可以俾啲骨氣

產科醫鴻鳥

然後開我不能戀愛的理由 又唔記得有佢

鴻鳥醫生 睇到想喊
要睇哂兩季啊

有咩 冇印象既
咩角色

你好靚

佢算男一啦喎 香里奈老死兼愛人

岩岩google左
記憶翻哂黎

聲優女孩都幾好睇

有中村ゆりか 重有天木じゅん

記得個角色但唔記得係佢做
返而記起個後生巡警個樣
你話田中龜個樣有幾路人

第一次對田中圭有印象係魔王
心諗拍埋大野智同生田到比呢個男配咁其貌不樣

睇完都對佢冇咩感覺 反正鍾意吉高同老細條line

小倉條線最好睇

今套晨間op完全冇諗過飛 永野芽郁

唔睇就反 即係盲反
睇左先反

OP做得幾正

未睇過韓劇版，但覺得Signal真係幾有戲味
好少有警片拍得咁正咁緊湊(雖然都係玩時效，但我覺得唔太老土)
係怕開咗個好頭會爛尾/失望

春季日劇就緊係要睇春田

有冇人有睇記憶 viutv有
睇咗一集 覺得幾好睇
利申 冇睇過日劇 唔知d演員名

依套post頭唔見有

呢張有冇更新版

關8又少一個？

食完早餐整

退埋j家

不過我初頭都 過明明叫關8但原來得7個人，睇番wiki先知已經走左個

步kat tun後塵

人人出左白羽毛 重以為已經wfc

仲諗住搵無家可歸 點知佢冇

陸王值唔值睇

上季淨係睇石原

但今季好多套都想睇

唔介意劇情過份熱血絕對值得睇

好下

下季
吉高
長澤
戶田

都有D興趣

值得既 劇情一般 但係幾熱血感動
上季重心推介 海月姬 鄰居家的月亮比較圓

好

我多數都遲一季先開劇,唔想追,想一口氣睇哂佢

隔離飯香+1 上季最愛

真係走，重要退社

話想去英文國家發展

係咪不和

不和唔會啦 佢地關係睇得出係唔錯

關8比我印像係關係唔錯

上一個咁講係赤西仁

片名原來係認真諗過
但我都係prefer直譯

兩姊妹一擔擔